Ovaj projekat je je softver za biblioteku. Projekat je radjen u objektno orjentisanom jeziku java, a koriscen je upitni jezik oracle sql. Ovde je stavljen veci akcenat na sql.
Korisceni su komplikovani upiti nad vise tabela sa raznim uslovima, a medju njima imai upita unutar upita koji su unutar upita. Bitno je napomenuti da softver ima i 
arhitekturu, pa tako forme modeli, kontroleri i dao nisu u istom folderu.